請問有冇人讀/打算讀Master of Dietetics

想問體驗如何？我估呢度好多人都喺/打算去外國讀。
香港好似有個類似course？未知體驗如何？

.

善心打破0回

香港係space搞嗰個？

Space/UK 讀la，如果你想番香港做
不過space 2- 3 年收一次
競爭好大
啱啱2019 fall 收咗一個cohort

Uk就得幾間收international
其中一間係Leeds Beckett 好似係